有婦之夫的心態

一個有婦之夫 但佢好保護小三
做咩都以佢行先 咁代表啲咩？

代表鍾意二奶多啲囉

貪新鮮

小你老母咩 用埋晒啲蝗語
第三者

屌厭咗
仲有小你老母三